屌 衛訊個廣告笑撚到仆街

邊個諗到出尼架
痴撚線

痴撚線

成家人食飯見到個陣笑到gap gap聲

推上reddit

10年難得一見搞笑廣告

真係請到佢地黎拍？

屌有幾難 佢地過資料咪一樣搵衛訊

唔通揾替身咩

仲記得有單新聞話幾錢請佢地
原來拍呢個廣告

咩呀
衛訊佢地有份開架

痴撚線廣告

衛訊地位仲勁過咩cia fbi

唔係點會拍得成呢個廣告

lm

成班打手 垃圾廣告

呢堆打手算高汁左，唔係用bk/uwants style reply

btw好笑條撚咩 慳返啲打手錢啦

好笑喎

無習棋王 無睇嘅價值

因為同習棋王似樣既都已經不在人世

果時都覺得衛訊好威 之後就係果到買左部電話

打手出沒

認真問，係咪3d 打印塊面皮出黎？堅似樣！

Send去北韓

問係咪真係請佢地黎拍果d夠15歲未

你問下自己夠15未先啦

很有creative 同幽默
最少我會睇晒佢

好好睇呀...打手啲留言仲好睇

d comment

買機送維尼精品就正

無雜總份
究竟係玩唔起定覺得偉大既祖蟈無地位

無雜種份

d mask 真係超堅

同埋仲要幫金正恩吹到咁大 同侵侵齊頭
真心夠薑

用左幾多錢請佢地

幾正呀

放上大陸網等d玻璃心屌死衛信

Sosad

金仔睇到會點唸

竟然3日都冇人屌5p
尼你老母

尼你老母

連登仔都唔撚care 架啦 唉

幾唔錯

做乜撚？衛訊開咁多acc做打手？

邊忽好笑

........

又扮得幾似喎

扮得似就好笑？ 唔怪得香港地咁冇創意

我又想睇下你有幾高創意喎

Message to trump trump

BTW 尼你老母臭閪 樓主

Dream bear

尼你老母閪咩

佢夠膽出棋王間公司應該真係富可敵國

好癲

少有高質廣告
起碼唔會好似其他廣告洗腦/hard sell產品
夠哂娛樂性

請指出邊個會員係打手 唔好老屈

請指出

最正係打熊

有幾好笑 ? 0 創意，低級趣味，失敗中的失敗，仲衰撚過100毛d垃圾

好撚多打手

成班傻仔，佢地三個都係國家領導人，點會同你拍廣告
點睇都係衛訙揾人整容啦

唔怪得香港冇創意啦
企咁高仆撚死你呀

打手

/u/cwsup hi

賢者

咪on9啦 連奧巴馬人工都唔夠689高, 佢地3個賺下外快又可以上下鏡增加知名度唔好？

e度有隻真心膠走出黎柒

尼你老母
碌左成版都無人屌

連登根本就係5p聚集區，成日都無人屌5p字。

佢地好似係扮領導人
呢排嚟咗香港，周街行
蘋果咪報導過扮金仔，玩野踩上北韓香港領事館

連登幼童軍陷入軍力不足既狀態

難分真與假

好正

廢就廢在唔撚敢搵人扮雜種

收嗲啦真心膠

垃圾衛訊，On9先去買

頭幾個打手真係累死人

"Play with my dream bear"

唔敢扮習大大